如果有人係屋企過世，同居的你地驚唔驚?

例如佢係房訓訓下走左
例如佢係廁所跌倒撞到頭走左
同居的你地會唔會怕
講就講係自己親戚/家人，但諗到都會寒一寒

唔怕
除非你對佢好差
裝返個神主位
你對佢好 從心理上都覺得佢會保佑個你

平生不作虧心事

死咗咪死咗有咩特別

會掛住佢

會

對左幾廿年，有咩咁驚

點會你屋企關係好差？

唔怕 多個人傾計仲好

有咩好驚
最驚係無錢

係後樓梯 推你奶奶落地

唔驚
但會屌鳩佢
死就死遠d
搞到間屋變兇宅點賣

點解會驚 係你屋企人
我會想喊

問佢下場波幾比幾

唔怕
每日開門返屋企啊嫲張相都係神枱著住紅燈照住
無左佢張相仲無咁安心

我會驚到搬走

第一時間揾佢份保單

唔驚 驚乜野
佢話哂都係你屋企人
見到佢可能問佢有無下期六合彩心水

利申 啊嫲係屋企過身

係喎，變成24小時陪到你傾計

你係咪搞笑
佢呢啲唔計兇宅架

一定唔會

如果咁要驚
啲狗打死咁多人
一早驚到便秘